因為唔玩抖音，比同學排斥

以前成班好fd
自從興左抖音之後
佢地成日一落堂就拍片
叫過我幾次一齊拍我都拒絕左
而家開始唔叫我了
連Lunch放飯同去玩都唔叫我

樓主好正氣

沒有孤立, 那有獨立!
你啲同學沒思想, 但你有!

你好撚叻

嘟啊嘟啊lee Da嘟啊lu啊
嘟啊嘟啊lee Da嘟啊lu啊
呢呢呢 呢呢呢 Dance for Dande for

好撚煩

俾你老母，咁撚大個人俾同畀唔撚識分？

咪再quote佢任何reply啦
佢已經消失係我視線好耐